一句講哂 要唔要PM

要
唔要

呃正評

有好過無

推上熱門等多啲人睇到
先搵到個民意

利申唔覺得需要pm

要！

冇所謂

唔使
tg 就夠